原來我壞過凱婷

佢淨係食得嗰兩支煙
我一日食十五支煙呀

Sorry 以後form1最壞係我， 凱婷你地都係收收皮先

唔講住準備一個人落街買飯食

成日一個偷偷食宵夜

孤獨嘅凱婷係咪即係食咗17支煙

凱婷有小伙伴

我們仍未知道那天發文的人的名字

早死機率高
唔好氹我喎

但凱婷係連續食兩支

咁我連續咁多年都孤獨喎
所以我壞過凱婷

一年365日都自己一個人
無朋友無家人無要人
孤獨到唔止一個人食飯
仲開始連講句長啲嘅句子都講唔到

不過真，孤獨會令人病，係真係身體嗰隻病
可能係潛意識先快啲結束咁孤獨嘅人生

一個人住？

家人都冇咁癲？
我做你朋友囉
反正大個左 有朋友都少聯絡

啱啱先食完15 支煙
通頂凱婷

好有愛